[緊急]荃灣戰線 我正式宣布 集合地點轉為葵芳

葵興 大窩口路人少 一有狗車封就走唔甩
冇著數
要打就打去葵芳
唔夠人多點賀佢老母呀？

打葵芳

賀佢老母

我唔信佢敢封埋葵芳呀

支持

煩 現場講 你依家分散啲人做乜

六區轉場有冇得諗？

想當日，葵芳正正係封站的起源點

人人秒秒mon住連登？

其他地點我唔熟
但如果再入荃灣就一定冇著數
目標係令佢去站範圍擴大

咁你有咩好建議
所以咪想推上熱門
到時再轉場一樣得

太遲講la

去現場講啦

咁搞法未到未到10狗鐵就全停現場講啦

去tsuen wan 講啦

早同遲嘅關係 睇佢柒出國際都好
但問題係 出到去荃灣 已經冇狗鐵
就轉唔到場去葵芳

推

太遲

屯門改元朗
金鐘改上環
深水埗改美孚
沙田改大埔

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

到時荃灣仲難走
已經冇左狗鐵 入去都已經難

push

荃灣一定安全過葵芳

咪玩啦而家先話轉

原定地點集合左先啦屌..再傾啦.用腦啦.依加叫轉....

好似好多人唔同意
算啦 現場再算

但提一下如果有人要搭狗鐵 由大窩口落再行過去荃灣
係極危險 因為基本上得一條路
中間仲有間狗屋

我建議搭巴士/小巴
係千色店附近先比較好

點解唔敢，封哂全線都得呀

咪係. 強烈贊成黨鐵全線休息賀腳慶

荃灣點會難走過葵芳

不嬲都封開 tg都放埋
有咩唔敢

依家先轉場死得啦
個個mon住連登咩
仲要ddos斷下斷下
無咩人會睇到
咪分散人手啦

其實係想睇佢封晒咁多區
咁個擾民程度會增加嘅意思

不過都係現場再算啦

(閃電戰)全民哨兵先可以對付包抄夾擊

好多人去到示威後期開始被殺人犯阻截時就睇手機同休息，單靠幾個勇武前後奔走放哨係唔夠，應係前線後面2個街口立即組哨點放哨，可行應學閃電戰的扇形推進，將前線範圍擴大以

、監視所有殺人犯的活動，以免被包圍
、保留後路撤退或轉移陣地

去到得番一條可以行更要格外小心，可以走去橫街反包，但呢點要有大量勇武先得

最重要係冇gear唔想衝唔好去前線比假象好似好撚多勇武睇餸食飯有幾多人做幾多野呀

光復香港 榮光自由

所以我咪話今日搞個18區集會 睇佢封得幾多個站

唔好分散D人

其實就係咁諗
不過 睇嚟太遲

下次應該講清楚
7區集合+7個後備集合點+7個後後備集合地方
總之一話封就轉

死返老母個閪啦 仲出黎

現場決定啦
宜家轉場轉唔切

拉

true 唔好無啦啦話轉

咪啦 依家熄登啲人跟唔切㗎

你會唔會遲啲呀

荃灣易走過葵芳啦

咪痴線啦
上次85明明文宣做好曬荃灣結果有班鬼拉大隊出葵芳跟住出埋荔枝角分散曬人流搞到有手足比人斬到冇左隻腳
你係咪又想重演呀

全部有咩現場先講

荃灣一定易走過葵芳
天橋之城

其實好近，步行距離可到

你邊位呀 正式宣布 大台？

唔好再推

不推文

青衣大軍點做好

Pull

不推 到荃灣集合先再算

咪on9啦上連登開個post就要人轉場當全世界有上咩

其實嗰次出葵芳係走難咁走多過自己轉場

下次準備好後備集合點先算
sorry咁多位手足 唔好再推

你邊撚個呀 話轉就轉

荃灣一定易走過葵芳
仲要側邊唔係警署
拉

荃灣集合咗先啦

而家先講。。。。。。

大熄燈時代來臨！係時候自己執生！

你膠少陣喇
荃灣走佬一定好過葵芳 大把路

一早就大班轉場撚，企圖分散人群
呀sir訓多陣先啦